金仔冇死，股市可以繼續升。

星期一會跌一跌，就一定會
睇下會唔會v番上去。
金仔唔死，起碼亞洲股市，
應該可以保持穩定。

由頭到尾都無人理過金仔

個市升跌關金仔咩事 知有機會貿易戰加大個關稅徵收？

無限qe既道指都跌6百 下星期港股冇北水 我估連跌幾日都似 下星期2萬3邊邊都似

搵個理由升市。

即刻開火啦屌你老母燈神

美股又冇溶斷，跌得個少少，
你反手又唔係。
睇下情勢先。

晨早睇到新聞啦！on9仔。
證明金仔有心有力，可以射野呀！

巴打重牛過夜?

得少少正股